Corsair Obsidian Series 1000D機箱

2017 CES出現的巨型雙系統機箱
一直都無消息，
終於最近corsair官網有介紹page（收埋左去cms domain到），而amazon ca亦上左架但缺貨中
應該未正式開售，暫時只知道呢個機箱大約要4000銀港幣
比900D再貴一千銀
有冇巴絲打算入呢個箱

補amazon link

幾千銀駛鬼買賊船咩

都係240 250岩我多d

咁百貨應百客既
實有人買

太大不了

買機箱仲要送Corsair Commander Pro
隻機箱史無前例可以前面裝兩個480mm radiator
最衰佢Tempered Glass,冇得揀,玻璃好撚易爆

如果個箱賣4千銀其實好平，其他雙系統機箱都好貴 evlov elite 同 tt個w唔記得幾多都賣緊成6-8千

仲要支援SSI-EEB底板

計埋代理食水應該5千鬆d左右啦

ENTHOO PRIMO